大家覺得新四大天王係邊4個？

坤哥，胡鴻釣冇走雞啦
另外2個大家覺得邊個係？
姜濤？Fred？

樓主老母

張學友＞張敬軒
劉德華＞周柏豪
郭富城＞陳偉霆
黎明＞洪卓立

樓主 樓主老母 樓主老豆 樓主細佬

都似
不過呢堆已經老一輩
我地10後唔聽架喇

TL都無學人開po

tl
fred
坤哥
削骨

似樣

無Marco fu 已經唔洗再睇落去

陳奕迅
古巨基
李克勤
張敬軒

TL姜b

鋼鐵海龍獸
木偶獸
機械邪龍獸
小丑皇

依4條友無個識演戲跳舞